屌你老味海馬公園嗰54億夠我地買兩隊英超球隊玩

【#感動民調】
頭先特區政府話用54億救海洋公園，但呢筆錢差不多可以買起兩隊 #紐卡素（收購價3億鎊，相等於28.8億港元）。換著係你會點揀呢？
Credit to: 陳葦如Chan Wai Yue

一半拎黎買起隊波 一半拎黎買人 砌隊可以穩定留係英超嘅波 然後定期送啲香港後生仔過去升Level

好過拎舊錢比垃圾海馬公園續命 ON99咁

買英冠隊都制順便推動埋本土青訓

港足起動基金

屌那星鳳凰計劃使成億拎黎出糧

伯明翰

50e開雞場一早無人反政府

買一隊紐卡素

再用另外果3億鎊買麥包比

54億... 可以買到幾多隻大雞樂

邊撚到夠？

定期搵香港年青人過去升level

你想卡數打英甲？

籃球隊可以
足波寧願要海洋公園

你on9?

當年伯明翰都係7700萬鎊

包皮吹大咗
3億鎊夠砌隊中遊波啦 紐卡素本身人腳都唔係差得好緊要

咪挽

到時落order簽戴偉浚(浚囝)都20億 點夠

過去練姐又唔係真係英超出
當年他信買曼城都送好多泰仔去英國跟操 其中一個鄧達後尾仲踢過西甲 依家係日職踢

重點係 買球隊點都易過垃圾公園靠支那收支平衡

寧願佢拎出黎派 一人700蚊好過

咁講真20億可以簽到浚囝嘅話 到時隊波應該夠實力挑戰英超 賺仲多啦

直到你話升lv都同意

特朗普形容美韓雙邊關係很好，但並不公正。他指，韓國是富有的國家，而韓方為駐韓美軍一年只支付10億美元，美國應當得到公正待遇

買隊波唔難
經營,維持,買人,贏波呢d唔好話做得好吖
香港你邊度搵人材呀？
靠連登波台？

唔一定 唔好彩降班嘅話分分鐘舌能到你仆街
紐記個鄰居Sunderland Til I Die就係例子

點解？

你當何蛇流？

近排睇何蛇玩career mode就知佢有能力同時執教同管理一隊波
將支停插高速來回球完美運用係FIFA入面

掉落海仲好過掉落海洋公園

米jer住哂啦

54億 ,有幾多錢 , 起條元朗天橋 17億啦

點蝕都唔夠海馬公園多啦，你留意佢呢家負債幾高先啦
新特蘭死症係亂用太多錢買唔岩嘅人，而降班只係令問題惡化，否則根本唔會有問題

英冠價錢平好多，買幾team都得

買紐卡素黎托柒咩你啲足球膠瞓撚醒未？
你話買psg就話啫
你想講54億有用都講第二啲嘢啦 成班白撚痴以為個個都好撚鍾意足球

點解買PSG會唔同？

要養多隻佳佳 洗費緊係大

用香港人既錢比商家去賺大陸人既錢
咩logic黎？

海洋公園一早唔係香港人既海洋公園執柒左佢啦

可以起60幾個石門訓練中心

無人叫你搵香港人去教
只係訓練香港人，兼且當投資，投資者大可咩都唔理交哂比ceo決定，好過比海馬公園有去無還啦

明星效應

法甲WFC

可以買起英超廿隊心口廣告,印港父sir個樣上去

講到海洋公園識經營咁
識就唔使做到執啦

講緊一年買兩隊
十年自己搞英超都得

你睇李城都有成堆泰仔去練波

阻人扑野燒春袋

自己諗

冇地

依家唔係叫你買髮夾 係叫你買球星呀嘛
尼馬嚟到香港睇吓仲有冇人wfc

54億 去東南亞買個島比香港人去退休好撚過

外國重課金係足球
點解香港唔得?

721

ching深黃

比海洋公園等於倒落鹹水海

雞哥晚安 頭先做愛回家有無熄電視抗議

你攞五十億搞本地聯賽都話
買英超

英殖民冠

會坐監架喎

請隊英超過嚟香港大球場耕田

堆填區得㗎啦 起唔到樓的
將軍澳大把

俾少少我生活ok?

如果靠香港政府/支那人去管
咪一撚樣蝕到你仆街

PK鄧坐館心諗：慳返54億都好
OT有得再加錢
水炮車又可以買幾百輛
海洋公園隔離果個警察學院又可以擴張
自己就坐係頂樓睇無敵大海景

葦如

玩紐記仲要玩咁多幼幼

對，然後主場全港免費睇
好過睇傑志同東方呀？

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

買完又點 咪又係哂錢

講開足球，有三隊港超隊因為疫情冇錢而唔玩今季，呢54億，每隊畀1％都夠玩兩三季。本地足球不及終國人遊樂場百份之一。

因為香港足總話要去踢大灣區聯賽

又啱喎

藍波

玩具L

執左幾件垃圾機動遊戲
整個球場好過啦

足波真係未聽過

買兩票攬炒利記都抵過捐血比海馬公園啦